薯仔煮咩最好食？

咖喱薯仔！

雞扒

薯餅

薯仔煮薯仔

生食

番茄薯仔牛肉湯

煮乜都好食

排骨

薯條

蜜糖薯仔牛柳粒

薯蓉無人講？

薯仔炆雞翼

煙肉焗薯

著條

著片炆雞翼

淋身最好食

蕃茄薯仔魚湯
薯仔炆雞
薯蓉

小薯茄

豬魚都好

蕃茄

芝士煙肉焗薯 加醬

就咁加少少salt n pepper 焗/炸
外脆內淋

蕃茄薯仔牛骨湯

加牛油同少少牛奶、cream，世界第一

薯仔炆雞
薯餅
芝士焗薯

可樂餅

薯餅，薯蓉，番茄薯仔湯

薯格

薯仔魚蛋湯

就咁白烚

腐乳腐仔炆鹹魚

薯蓉第一

薯蓉

加BB醬同黑椒同鹽都好正

bb醬係？

腐仔係？

整奶昔正

薯仔肉排

牛油bb

日本嗰隻BB沙律醬

麻辣炒土豆絲

有種薯仔煮完會甜甜地，最憎嗰隻

薯仔同好多嘢都好夾，除咗粥！

燒肉
雞翼

話說, 好少聽人講薯仔煮燒肉, 不過好耐以前有食過...
有冇人都有呢種食法?

薯仔炆火腩
薯仔太百搭，點整點配都好食

炸